精液膚臉

我男朋友話精液膚臉對皮膚好好
佢以前男朋友試過用黎膚臉
皮膚真係好咗好多
我心思思都想試下
想問下大家意見
精液對皮膚有咩功效？

屌你老尾 睇你D中文睇到壞腦 同埋你覺得自己好撚好笑?

佢以前男朋友試過用黎膚臉
THIS